[含GIF] 拜登當選→拜登拗柴→ 拜登坐輪椅→...

BIDEN
HARRIS
2020

老人家跌一跌可大可小

Hey Joe, I did it, hahahahaha

Joe Byeden

Cls

提早講句：rip

美國總統賀錦麗

重大獲過 joe 做，我諗 dems 比返侵做算

大叫果個係咪pelosi

所以大把人
覺得佢做唔完4年

之後中共木偶2.0賀錦麗上

可惜髮型差啲

腳痛落台

張gif

其實咁可能好過侵上台架

78歲(準備坐監)

佢係咪架又老人痴呆又跌親
真係好唔想統統咁喎

分分鐘係一日都無

Joe ByeDone

“Dog” 係咪暗指其他野

中國嘅敵人=拜登嘅敵人

2024同2032換做習近平就差唔多

終生美國大總統

所以佢話自己係FDR

中共木偶又唔會
話晒都地球上最有權力嘅人
不過「緊密合作」就走唔甩

今次仆街了

老懵董脚痛

HARRIS
2020